{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054848",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "Apt Seoul"
    },
    "text": "梨泰院アンティーク家具通りに位置するapt seoulは、夕方7時まではcafeで、7時以降はbarで運営されます。 7時以降はコーヒーはテイクアウトのみ可能です。 営業時間は毎日11:00から03:00までです。 メニューにはエスプレッソ4,500ウォン、アメリカーノ5,000ウォン、ティラミス8,000ウォン、ウイスキー13,000ウォン、フラットホワイト5,500ウォン、カフェラテ5,500ウォン、アイスモカキャラメルサイゴン6,000ウォン、ウィンナーコーヒー6,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "梨泰院アンティーク家具通りのapt seoulは何時から営業していますか？",
            "answer": "apt seoulは毎日11:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "apt seoulは夕方7時までcafeとして営業していますか？",
            "answer": "はい、apt seoulは夕方7時まではcafeとして営業しています。"
        },
        {
            "question": "apt seoulで提供されているエスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "apt seoulで提供されているティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "apt seoulで提供されているウイスキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウイスキーの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "apt seoulで提供されているフラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "apt seoulで提供されているカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "apt seoulで提供されているアイスモカキャラメルサイゴンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスモカキャラメルサイゴンの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "apt seoulで提供されているウィンナーコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウィンナーコーヒーの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "apt seoulは営業時間中であればコーヒーのテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、営業時間中であればapt seoulでのコーヒーのテイクアウトも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 450
    }
}